熱血時展書展live

有爸打路過就賠相上黎

熱狗話人少少仲舒服wo!

反了反了
又要同鳩達解釋做乜亂講野話少人

對唔住 我錯了 我完全接受 大享屌我屌得好岩

唔OK！ 再諗過, 講到滿意為止！

個位好大
人少咪顯得大囉
一個人住三百尺都好大啦

哈哈哈

俾你貼左TIM

請大家買多啲，賣唔哂啲熱狗就要自己買哂佢嫁啦！

關人撚事咩

都話左係共業 依家唔係你幫佢 係大家一齊幫自己

會見到垃圾hk01

攤位內冇件女見得人

熱狗會唔會出苦肉計
揾人搞踩自己場
扮受害者谷人數

橫死掂死
光頭達做得出

無用咖啦
d市民係白痴黎
點谷都冇人會去睇佢d書

網上打飛機唔洗錢
25蚊入場撐,不了

無問題，以前毓民d書係熱狗寄賣俾佢抽水，今年普羅自己搞番

熱狗：求下你地買，唔清哂上次食左50件tee,今次又唔知要我地每人食幾多本書

一早學我哋食熱狗咪冇事囉